一人一個，男朋友真愛女朋友既表現

一人一個，男朋友真愛女朋友既表現

我先，想同佢共度餘生

不離不棄

會為對方的人生負責任

唔比條女食事後

揾外遇會帶套

食事前

成日串佢但其實好緊張佢

唔會厭佢腳臭，會奶佢腳

利申 對女朋友腳高要求的腳膠，A0

會提起結婚呢個話題

呢個真
有次穿撚左要去家計會買藥
聽到佢嘔好撚心痛
好後悔個日做左
心情因為咁down左幾日

識得同異性保持距離

你係一個好男朋友

又係呢D垃圾話題 跟住一班臭屄自high

有個男同事真係拒絕一切曖昧嘅嘢
會極力阻止任何傳聞，同事一講到就即刻轉移話題
好男人

肯放手

奶閪

係呀個個都話我好仔
不過比人冷淡變左ex了

出去keep住flirt女同比帽我戴
又話好愛我 屌你老母

買佢中意既野氹佢

腿張開

窮撚但好肯洗錢係佢到

自己慳啲洗都唔介意洗係佢身上
會花時間陪佢做佢鍾意嘅嘢
帶佢見自己朋友
放手

放手係咩意思

都係呢樣最緊要

佢要走既時候
放手比佢走

放手呢一點無乜人做到。
明知大家一齊係無將來，好多人都會盲目相信未來。
好多時自己feel到，但唔肯承認。
所以我覺得能夠灑脫地放手嘅男人好有型好偉大。
當然，玩弄人感情，或者唔肯堅持個啲就例外啦

幫佢奶
帶dom
唔衝紅燈
唔迫佢食藥
唔迫佢含
唔會幻想佢d 姐妹
做足前戲
唔迫佢後門
做完唔急住抽身

可以接愛戴帽

唔迫佢扑嘢

會幫佢奶閪

會睇住佢比其他仔抽插

1. 奶閪 ，唔鍾意真係唔會奶
2. 佢鍾意啲咩都會整/買比佢
3. 帶女朋友見家長
4. 最後，放手/讓愛，等佢唔洗再痛苦

發我脾氣 我喊都不斷鬧我 鬧我唔識得為佢諗 鬧我自私冇諗過佢
我諗咁樣係掛 ex又係咁 現任又係咁
利申 啱啱俾人鬧到癲 完全訓唔到

識返屋企

放棄自我同做人既權利

明明自己唔夠精神都堅持要搵我 仲要怪自己唔夠時間陪我 其實我寧願佢休息好啲
自己返工好忙都會幫我分擔啲功課
成日都話要娶我 要比我食好著好 唔可以再比人睇低
笑佢肥嘟嘟都唔會嬲我

調教佢
唔港女 唔任性 唔公主病
但又要好關心佢 好照顧佢 好錫佢
同時又唔會太寵佢

攬住我喊話驚有一日冇咗我

幫佢洗頭

知道佢m唔準
叫佢去買避孕丸嚟食因為聽講可以調經
順便慳返dom錢
扑嘢一定戴套 淨係同佢搞先唔戴
出去玩 flirt 女 call g 問價嗰啲盡量小心
一定會提醒自己用返第二部電話加太空卡
因為驚佢check 我電話嗰陣發現會心痛

爸爸

喺父母面前讚佢

絕世好男人

唔偷食唔叫雞唔搵ptgf

專重你嘅興趣 會陪你做

一見面隻手會主動拖實你 除咗去廁所先放手
行行下下意識會錫啖拖住咗既手 跟住望住我笑

介紹個好過自己嘅男人比佢

成日話佢肥，塊面似倉鼠都無嫌棄過佢

阿Ken

但冇女

中出

幫女朋友賴西

萬般忍耐
同埋最後學識放手

口爆完比佢吞埋

出左全日街都唔沖涼照奶西

接受女朋友騎牛搵馬，佢搵到更好嘅二世祖做八達通願意放手

要俾女朋友私人空間，唔好破壞佢同其他男仔嘅「社交生活」，等佢可以抽時間「覓食」

唔會逼女朋友屌屄，要明白佢個屄要留俾比你更好嘅下一位

有性需要唔會走去叫雞，自己打飛機解決，保持「純潔」嘅形象，縱使你明白你唔係最後拉埋天窗嗰位

出現了

幾日後再黎過

要膠化呢個post

其實個個情况唔同，愛唔愛自己feel到啦講真。有做或者無做某d野都唔等於愛或者唔愛你。

咪係 唔通個dom穿咗都唔比條女食事後咩

佢之後話無野當然會再黎啦
唔通因為呢件事我以後都唔扑野咩
穿左我都唔想
因為就算有無射都好 藥都要食
咁當然我唔係過幾日就扑啦 都過左一排先

7/10

扑完野之後 攬住條女訓比安全感佢

老鼠

雖然ig follow好多大波妹但剩係會揸女朋友個對

我都覺得扑完一定要攬住條女瞓
如果唔係你當條女肉便器冇分別

從一而終

每次都戴套
奉旨奶西
淨係滿足條女
條女夠皮就自己打飛機

巴打們 有女朋友可以扑野仲會唔會自己睇AV打丁
我一星期扑一次左右 但都會想睇AV打丁 因為有性慾
點知女朋友話我睇AV姐係AV滿足到我 其實都唔需要佢
之後就嘈左好耐 發覺佢唔明白我 扑野係可以 你24小時係我隔離我仲點會睇AV 就係你唔係隔離我有性慾先睇AV姐
話自己好辛苦唔知點樣面對我睇其他女人打J
咁我可以點 因為你完全唔打J 我講完自己都未必做到
只係話我揀身材好既女人黎J 咁我都係一個男人 我可以將愛同性分開
佢就只會著眼於我睇身材好既女仔令佢唔舒服
有冇巴打教我可以點做

肯買名牌比佢

睇h漫/動
問題已解決

每次出街都會送佢番屋企

你衰在睇咪睇囉
仲要話人聽拎認同感做乜

自我感覺良好
第時佢飛你呢個係其中一個原因

唔係認同 而家諗唔到方法解決
好煩惱

留名

解決方法咪自己打完丁唔好同條女講囉

唔想呃佢 佢又會CHECK我手機

佢當初問我有冇打丁 我話有 好正常既一件事
之後佢CHECK我手機見到有睇過D LINK 就話好難接受

食譚仔比晒d竹笙佢食

好中

會為佢流眼淚

專一，會做每件事之前諗對方感受，唔會溝女搵其他女仔

食月經

佢放屁既話會完全聞哂佢

女朋友有事 不眼不休照顧佢 忍住d眼淚
利伸 係手術室門前

食屎

垃圾，唔俾哂份糧女朋友做財務分配就唔好話自己愛啦

會買 遙控震蛋，要你出街戴上佢

但唔洗沖涼先咩

Gay

呢個POST真係害人不淺
做唔齊都會俾條女屌

瘋狂中出

識得講分手

我嗰時又冇抹完就扔落地下等瞓醒先執 直接底褲都唔著攬住瞓
可能因為我地唔大汗 如果夏天多數開冷氣
不過幾愛佢都好 已成歷史

會奶

強迫症?
點解扑完一定要訓
點解要沖涼

咁多人話奶=愛
係咪個個男人本身都唔鍾意

用條撚發佢塊臉

中出唔飛

因為扑完會有分泌殘流 洗洗乾淨d

一夜中出七次

出糧俾晒佢

中出到佢大肚

可唔可以開返個女朋友真愛男朋友既表現

睇完好慘愧

有上進心，月入十萬，有車有樓

搵SP上床又揸朋友個波
係啲朋友面前話我又煩又柒又公主病
跟住再鬧我話係我唔啱踼爆佢
仲成日都講粗口屌柒我

對住佢張相打飛機

點食呀？！ 烚熟佢當豬紅呀？！

唔知 嗰時我地次次扑完9成瞓教
無論朝早定夜晚

畀佢無限奶LIN

屎都會俾晒佢食

比錢佢使

渣GA

主要係佢好鍾意瞓教 扑完佢就會瞓教
所以就陪佢瞓

唔會迫佢吞精

唔會盲目咁寵你
你做錯會想你改 會提出 想你變得更好
間唔中有驚喜俾你
專一 識拒絕所有異性
肯洗錢落你身上 多過自己
會提結婚 將來 點樣儲錢 plan好曬
男朋友我愛你

大丈夫

飛咗d 淨係識叫人對佢好的港女，等佢地學會珍惜

一人一個顯示到女朋友真喺好愛你的行為

攞去洗啦

This is ..........

食佢d屎

ching 講唔果D係咪做晒

港女: 有車有樓有高潮

其他野所有都做齊
但放手真係好撚難 一路做緊一路唔捨得
除非畀我見到個真係對佢好好嘅男人
最後 會/迫不得已 就會放

唔明都好嘅 咁證明你有能力 有資格擁有你另一半

諗得嘅人 都係認為自己身心上照顧唔到佢

佢值得擁有更好

會將我講既野記係心，想佢改既野，淨係同佢講過一次就以後都唔會再做
我好鍾意睇某套劇，但有成八季，佢都陪我睇，唔會嫌悶/睇睇下訓著咗
對自己好慳，成日都話要留返d錢買野俾我、同我周圍玩同食野

佢幾臭既脾氣同對你既精神操控都忍到

對我不離不棄 會真誠關心我就夠了

女：我想食老麥 落街幫我買
男：屌 咁肥仲食乜老麥

然後男落街買比佢

樓主出呢個post害撚死D男人
D女見到就期望條仔做
D仔見到又老憑當條女神咁拜 做呢樣做嗰樣

奶閪吞白帶

發生咩事都唔分手

同距計劃未來，有同理心。

養貓咪

戴綠帽呢？

表面態度好似好差好惡但行為又好warm好貼心

好老實，收皮啦
每件事做得哂又點，
你係好好呀，但人地唔再愛你
慢慢冷淡你，搵你同人比較，
你再好又有乜用？

承諾？談到結婚？
一切都係假㗎
你越做得越好，
投放得越多感情，
最後最hurt嗰個一定係自己

就係呢d所謂公認愛女朋友既”表現”, 搞到d 女人on 99 好似checklist 咁你做咗a, b , c ,etc 先等於愛佢

仲會有D臭閪連自己都未做好就要求人做齊ABCDE

多數做哂就俾條女派帽

食白帶食到雪雪聲

事業低潮都會支持佢, 鼓勵佢, 而唔係走佬

聽佢放屁

會儲肥她。令她冇咁易俾人搶走

你連臭西都不如

真男人

跟手再比條女嫌儲唔到錢一腳踢開

屌你老母祝你生性病

童話裡都是騙人的

以上全部廢話

係佢飲醉嘔到周圍都係既時候你仲會不離不棄咁照顧佢 湊女咁湊 除左真愛我諗唔到第二個原因

希望你女朋友無事
巴打加油

我真係好愛佢
好唔想佢有事
我真係盡左全力
我唔知仲可以同佢一齊多幾多個五年
2018年的12月24號 係我地的第一個五年
我真係好愛你 你可唔可以比次機會我
陪我一世 比我愛你一生

睇gv

咁你反省下la仆街

樓主你老母俾狗屌阿

只要見到你就好過飲紅牛。
這也是好愛一個人好重要的一點

其實我唔想佢放手

應該話會容許大家有自己的空間

有啊 對方想去玩 我叫佢去 返黎屌柒我
對方想飲酒放鬆 我係屋企酒都幫埋佢倒
又係我自私我錯

食佢啲屎飲佢啲尿

好撚閃

痴撚線，打橫黎講
真係愛點捨得放手呀
仲咁撚多正皮香港做男人真係慘過死

就算幾撚攰幾夜都好都會送佢返屋企
甚至夜到冇車返屋企 搭的士都要送
倒數個晚3點送完佢 5點先返到屋企 好撚攰呀屌

病左照顧我
肯見我朋友同屋企人
上佢屋企前都會係地鐵接我上去
返工攰既時候會同我講「做咩咁攰，我都養你啦」，就算唔係真都已經夠感動

專一 會同女仔保持距離等我有安全感等我放心
冇限耐性
我有事會照顧我會擔心我

正如佢有事 我都好擔心佢即刻仆出去照顧佢想係佢身邊陪住佢

你做到而佢唔要你係佢損失。
你做唔到令佢飛你係你垃圾。

請搞清楚先反對

我隨口講過句好好食下次一齊去食
然後佢黎接我收工之前特登去買俾我食

我愛你呀男朋友

世界大戰開始了，唔知樓主呢個po會引發幾多情侶鬧交分手呢

唔會上連登

不經過花心 怎麼會安心
即管放膽試吧 共萬人狂吻
看最後發現誰 是最吸引

發高燒重病都成晚攬住錫錫，話想幫我病
望住我傻笑
目光總係溫柔
食野自己未食先就問我要唔要依樣要唔要個樣
以前唔識珍惜所有野 依家學懂了

每次讚佢好都會話自己仲未夠好，網上啲男友計分表滿分都會話自己零分

唔衝紅燈已經好好

同女朋友講自己既內心世界，唔會報喜唔報憂 （咁樣係相信女朋友既表現？因為會張自己軟弱既一面都唔介意講）
會想同女朋友去一齊遊歷，唸都有咩想做都會覺得兩個人會開心啲。
佢都會關心你既圈子發生既事，唔會介意同自己既朋友講，終會問翻你想唔想見佢啲朋友
不過我覺得對方愛唔愛你，其實兩個望著大家既眼神就會知道。

所以我成日比男朋友整喊
永遠講說話唔經大腦
成日講啲hurt同唔尊重既說話

癡撚線臭雞

同其他異性保持距離

佢計劃嘅未來會有你
應承過嘅嘢會記得同埋會做
會寵你 唔驚寵壞你

前日搭車聽到有個女仔喺電話又係咁鬧
絲打嗰個係咪你

情人節送仙人掌

俾空間同自由佢，唔干涉佢

會想將啲人工畀佢保管

唔係